【討論】戰後檢討及10.1行動討論

望到今日咁多手足比狗拉，個心好傷，令我不禁喺度諗，究竟我哋而家做嘅嘢，係咪需要改變

我認為依家我哋所做嘅嘢嘅代價，遠超於所帶來嘅利益

每次我哋去打狗嘅時候，我哋又做唔到啲乜嘢，但係又會有好多嘅手足比人拉。

一個勇武比狗拉咗，我哋就少咗一個勇武。又會有幾多個勇武，真係會咁勇敢，比人拉完之後仲會繼續出嚟？

依家我哋已經比自己對狗嘅憤怒蒙蔽左雙眼，目標由憾動政權，變咗做打狗洩憤。梁天琦同我地講過：「你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

我哋係時候要保持警覺同埋思考，將個目標轉返去正確嘅方向。因此，10.1唔可以再好似之前咁，我哋一定要設立一個明確嘅目標去憾動政權，而唔係同啲狗戀戰

我哋就喺度一齊討論下10.1嘅行動同埋目標，等我哋送份大禮同中共賀賀壽

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各有各做
不割蓆 不分化 不篤灰

即使今日好多手足比狗拉咗 我哋都唔可以氣餒

我哋一定要喺10.1做場大事比咁多位手足睇，以答謝佢哋今日所付出嘅一切

唔好戀戰
但狗一定要打
政權=軍權

推

啲狗只係政權個盾，我哋只需要打穿個盾，然後再攻擊後邊嗰個政權

我哋絕對唔可以氣餒 快啲一齊討論後日要做啲乜

Push

大家幫手推